(集思廣益)如果你有機會捉到明星痛腳...

到底點做先最著數？
真係賣條片比傳媒？
定係賣番比當時人？

我就覺得如果當時人有影響力既話
起碼今次都算轟動
咁樣我會直接同佢deal

你地又會點做？

賣返畀當事人有機會構成勒索

有知名度既人斷估唔會玩咁大掛

許志安老闆洗米華

你呢頭同許志安傾完

你陽光都未見到就比人夾左去澳門啦

咁佢而家放得條片出黎都好危險wow

佢要查實查到邊個放出黎

咁梗係打蛇隨棍上

心穎bb

拎到錢都好難全身而退無手尾
所以俾蘋果算係識玩

如果係老女人呢

母女丼